試着說：「air」不要說：「water」

試着說：「udara」不要說：「air」

試着說：「Sam哥」 不要說：「文毒」

Similanjiao